msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: super static cache 3.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-17 15:34+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-17 15:38+0800\n"
"Last-Translator: hitoy <vip@hitoy.org>\n"
"Language-Team: hitoy <vip@hitoy.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Bookmarks: 0,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: options-advanced.php:3
msgid "Cache build action"
msgstr "缓存机制"

#: options-advanced.php:6
msgid ""
"<p>When the following actions occur, the cache will be generate/regenerate.</"
"p>"
msgstr "<p>当发生下列事件时，相应的缓存会被建立/重建</p>"

#: options-advanced.php:7
msgid "Publish a Post"
msgstr "文章发布"

#: options-advanced.php:8
msgid "Update a Post"
msgstr "文章更新"

#: options-advanced.php:9
msgid "Trash a Post"
msgstr "删除文章"

#: options-advanced.php:10
msgid "Publish a Page"
msgstr "单页发布"

#: options-advanced.php:11
msgid "Approve a Comment"
msgstr "评论通过"

#: options-advanced.php:12
msgid "Trash a Comment"
msgstr "回收评论"

#: options-advanced.php:13
msgid "Mark a Comment as spam"
msgstr "标记为垃圾评论"

#: options-advanced.php:14 options-general.php:57
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: options-advanced.php:20
msgid "Purge Cache"
msgstr "清理缓存"

#: options-advanced.php:23
msgid ""
"<p>Clear cached files to force server to fetch a fresh version. You can "
"purge files selectively or all at once.</p>"
msgstr "<p>清理在服务器上的缓存，你可以根据需要，对单个或多个缓存进行管理</p>"

#: options-advanced.php:24 options-general.php:43
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: options-advanced.php:25 options-general.php:44
msgid "Single"
msgstr "文章页"

#: options-advanced.php:26 options-general.php:45
msgid "Page"
msgstr "单页"

#: options-advanced.php:27 options-general.php:46
msgid "Category"
msgstr "分类页"

#: options-advanced.php:28 options-general.php:47
msgid "Tag"
msgstr "Tag页"

#: options-advanced.php:29
msgid "All"
msgstr "所有"

#: options-advanced.php:30
msgid "Purge Individual Posts"
msgstr "清理指定文章"

#: options-advanced.php:30
msgid "Please Enter the title or id of a post, separate with commas"
msgstr "请输入文章标题或者id，多个内容用逗号分割"

#: options-advanced.php:31
msgid "Purge Caches"
msgstr "清除缓存"

#: options-general.php:4
msgid "Cache Mode"
msgstr "缓存模式"

#: options-general.php:6
msgid ""
"<p>Direct Mode Will Save the Cache file directly in your Webserver, it's the "
"most resource saving cache mode, but it's difficult to management the cache "
"files. </p>"
msgstr ""
"<p>Direct模式将会把缓存内容直接存放在服务器上，这是最节省资源的模式，但是这种"
"方式会造成缓存内容管理困难。</p>"

#: options-general.php:7
msgid ""
"<p>PHP Mode Save the Cache file in a Special directory, It's more convenient "
"for you to manage the cache, but this mode still need your databases server, "
"if you mysql server down, the mode will not work. </p>"
msgstr ""
"<p>PHP模式将会把缓存内容存放在一个目录里，这样将会方便管理，但PHP模式会依赖数"
"据库服务器，如果您的数据库服务器宕机，网站将不可访问。</p>"

#: options-general.php:8
msgid ""
"<p>Rewrite Mode is the recommended cache mode, like PHP Mode, all cache "
"files are saved into a Special Directory, you need to update a rewrite rule "
"to enable this mode.</p>"
msgstr ""
"<p>Rewrite模式会把缓存内容放到一个目录，缓存成功之后，网站不再依赖数据库，但"
"是您需要在服务器上添加一条伪静态规则。</p>"

#: options-general.php:9
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: options-general.php:10
msgid "Direct Mode"
msgstr "Direct模式"

#: options-general.php:11
msgid "PHP Mode"
msgstr "PHP模式"

#: options-general.php:12
msgid "Rewrite Mode (Recommend)"
msgstr "Rewrite模式 (推荐)"

#: options-general.php:17
msgid "Compress"
msgstr "压缩"

#: options-general.php:19
msgid ""
"<p>Compress Pages to save hard disk space and access time."
"<br><br><em>Compression is disabled by default because some hosts have "
"problems with compressed files.</em></p>"
msgstr ""
"<p>压缩页面以节省硬盘空间和访问时间.<br><br><em>部分服务器对压缩功能支持有"
"限，如开启此项设置，请确保工作正常。</em></p>"

#: options-general.php:20 options-general.php:34
msgid "on"
msgstr "开启"

#: options-general.php:21 options-general.php:35
msgid "off"
msgstr "关闭"

#: options-general.php:26
msgid "Please Add This Rewrite Rules to your webserver:"
msgstr "请把下列伪静态规则添加到你的服务器:"

#: options-general.php:31
msgid "Enable Strict Cache Mode"
msgstr "严格缓存模式"

#: options-general.php:33
msgid ""
"<p>Only for Direct Mode, if your close this function, url like <em>http://"
"www.example.com/123</em> will be cached, it may be cause some error.</"
"p><p>If you don't know how to configure it, just keep it as it is.</p>"
msgstr ""
"<p>仅针对Direct模式，如果你关闭这项功能，像http://www.example.com/123这种的"
"url将会被缓存，但可能会导致一些错误。</p><p>如果你不知道如何配置，保持原样就"
"行。</p>"

#: options-general.php:40
msgid "No Cache Page"
msgstr "不缓存页面"

#: options-general.php:42
msgid "<p>The following page which is selected will not be cached</p>"
msgstr "下列被选中的页面类型将不会被缓存"

#: options-general.php:48
msgid "Author"
msgstr "作者页"

#: options-general.php:49
msgid "Date"
msgstr "时间页"

#: options-general.php:50
msgid "Attachment"
msgstr "附件页"

#: options-general.php:53
msgid ""
"<p>You can specify a page that is not cached, Please fill in the full "
"URL(like http://www.example.com/example/).</p>"
msgstr "<p>你可以指定单个不被缓存的页面，请在下方填入完整的URL。</p>"

#: options.php:29 super-static-cache.php:263
msgid "Cache feature is turned off"
msgstr "缓存功能没有开启"

#: options.php:31 super-static-cache.php:265
msgid "You Must update Permalink to enable Super Static Cache"
msgstr "必须设置合适的固定链接来启用Super Static Cache"

#: options.php:33 super-static-cache.php:267
msgid "Rewrite Rules Not Update!"
msgstr "没有更新伪静态规则"

#: options.php:35 super-static-cache.php:269
msgid "Strict Cache Mode not Support current Permalink!"
msgstr "严格缓存模式不支持当前固定连接"

#: options.php:37 super-static-cache.php:271
msgid ""
"Cache is enabled, But Some Pages May return 403 status or a index page cause "
"your Permalink Settings"
msgstr ""
"缓存功能开启，但是由于您的固定链接的设置，可能会出现某些页面返回403的错误"

#: options.php:39 super-static-cache.php:273
msgid "OK"
msgstr "OK"

#: options.php:82
msgid "Super Static Cache Settings"
msgstr "Super Static Cache选项"

#: options.php:84
msgid "General"
msgstr "基本设置"

#: options.php:85
msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

#: options.php:95
msgid "About"
msgstr "关于"

#: options.php:98
msgid ""
"<p>Super Static Cache is developing and maintaining by <a href=\"https://www."
"hitoy.org/\">Hito</a>.<br/>It is a advanced fully static cache plugin, with "
"easy configuration and high efficiency. When a post cached, It will no "
"longer need the Database. It is a better choice when your posts more than "
"5000.</p><p>Have any suggestions, please contact vip@hitoy.org.</"
"p><h4>Rating for This Plugin</h4><p>Please <a href=\"http://wordpress.org/"
"support/view/plugin-reviews/super-static-cache\" target=\"_blank\">Rating "
"for this plugin</a> and tell me your needs. This is very useful for my "
"development.</p><h4>Donation</h4><p>You can Donate to this plugin to let "
"this plugin further improve.</p><form action=\"https://www.paypal.com/cgi-"
"bin/webscr\" method=\"post\" target=\"_blank\"><input type=\"hidden\" name="
"\"cmd\" value=\"_s-xclick\"><input type=\"hidden\" name=\"hosted_button_id\" "
"value=\"3EL4H6L7LY3YS\"><input type=\"image\" src=\"https://www.hitoy.org/wp-"
"content/uploads/donate_paypal.gif\" border=\"0\" name=\"submit\" alt=\"PayPal"
"\"><img border=\"0\" src=\"https://www.paypal.com/en_GB/i/btn/"
"btn_donateCC_LG.gif\" width=\"1\" height=\"1\"></form>"
msgstr ""
"<p>Super Static Cache由<a href=\"https://www.hitoy.org/\" target=\"_blank"
"\">Hito</a>开发维护。它是一个高级的WP缓存插件，配置简单，运行高效，特别适用于"
"文章内容较多，数据库压力较大的网站。</p><p>有任何插件方面的问题，或者发现任何"
"bug，请联系vip@hitoy.org。</p><h3>为插件评分</h3><p>您可以为此插件<a href="
"\"http://wordpress.org/support/view/plugin-reviews/super-static-cache\" "
"target=\"_blank\">评分</a>，并告诉我你的需求，这对插件的开发非常有用。</"
"p><h3>捐款</h3><p>如果此插件对您有帮助，可考虑为它<a href=\"https://www."
"hitoy.org/super-static-cache-for-wordperss.html#Donations\" target=\"_blank"
"\">捐款</a>。</p>            "

#: super-static-cache-admin.php:19 super-static-cache-admin.php:31
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: super-static-cache-admin.php:32
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: super-static-cache-admin.php:33
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: super-static-cache-admin.php:179
msgid ""
"Your server type is not detected, Please visit https://www.hitoy.org/super-"
"static-cache-for-wordperss.html for help."
msgstr ""
"没有检测出您的服务器类型，请访问https://www.hitoy.org/super-static-cache-for-"
"wordperss.html获取帮助。"

#~ msgid ""
#~ "Your server type is not detected, Please visit https://www.hitoy.org/"
#~ "super-static-cache-for-wordperss.html for help"
#~ msgstr ""
#~ "没有检测出您的服务器类型，请访问https://www.hitoy.org/super-static-cache-"
#~ "for-wordperss.html获取帮助"

#~ msgid ""
#~ "We did not detect your server type, Please visit https://www.hitoy.org/"
#~ "super-static-cache-for-wordperss.html for help"
#~ msgstr ""
#~ "没有检测到您的服务器类型，请访问https://www.hitoy.org/super-static-cache-"
#~ "for-wordperss.html获取帮助"

#~ msgid "Your Webserver is "
#~ msgstr "您的web服务器是"

#~ msgid "We Can not generation a Rewrite Rules for you!"
#~ msgstr "不能自动生成伪静态规则"

#~ msgid ""
#~ "<p>Super Static Cache is developing and maintaining by <a href=\"https://"
#~ "www.hitoy.org/\">Hito</a>.<br/>It is a advanced fully static cache "
#~ "plugin, with easy configuration and high efficiency. When a post cached, "
#~ "It will no longer need the Database. It is a better choice when your "
#~ "posts more than 5000.</p><p>Have any suggestions, please contact "
#~ "vip@hitoy.org.</p><h4>Rating for This Plugin</h4><p>Please <a href="
#~ "\"http://wordpress.org/support/view/plugin-reviews/super-static-cache\" "
#~ "target=\"_blank\">Rating for this plugin</a> and tell me your needs. This "
#~ "is very useful for my development.</p><h4>Donation</h4><p>You can Donate "
#~ "to this plugin to let this plugin further improve.</p><form action="
#~ "\"https://www.paypal.com/cgi-bin/webscr\" method=\"post\" target=\"_blank"
#~ "\"><input type=\"hidden\" name=\"cmd\" value=\"_s-xclick\"><input type="
#~ "\"hidden\" name=\"hosted_button_id\" value=\"3EL4H6L7LY3YS\"><input type="
#~ "\"image\" src=\"http://www.hitoy.org/wp-content/uploads/donate_paypal.gif"
#~ "\" border=\"0\" name=\"submit\" alt=\"PayPal\"><img border=\"0\" src="
#~ "\"https://www.paypal.com/en_GB/i/btn/btn_donateCC_LG.gif\" width=\"1\" "
#~ "height=\"1\"></form>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>Super Static Cache由<a href=\"https://www.hitoy.org/\" target=\"_blank"
#~ "\">Hito</a>开发维护。它是一个高级的WP缓存插件，配置简单，运行高效，特别适"
#~ "用于文章内容较多，数据库压力较大的网站。</p><p>有任何插件方面的问题，或者"
#~ "发现任何bug，请联系vip@hitoy.org。</p><h3>为插件评分</h3><p>您可以为此插件"
#~ "<a href=\"http://wordpress.org/support/view/plugin-reviews/super-static-"
#~ "cache\" target=\"_blank\">评分</a>，并告诉我你的需求，这对插件的开发非常有"
#~ "用。</p><h3>捐款</h3><p>如果此插件对您有帮助，可考虑为它<a href=\"https://"
#~ "www.hitoy.org/super-static-cache-for-wordperss.html#Donations\" target="
#~ "\"_blank\">捐款</a>。</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>You can specify a page that is not cached, Please fill in the full "
#~ "URL(like http://www.example.com/expamle/).</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>你可以指定单个不被缓存的页面，请在下方填入完整网址(类似http://www."
#~ "example.com/example/).</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Only for Direct Mode, if your enable this function, url like "
#~ "<em>http://www.example.com/123</em> will be cached, it may be cause some "
#~ "error.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "<p>仅针对Direct模式，如果你开启这项功能，像<em>http://www.example."
#~ "com/123</em>这种的url将会被缓存，但可能会导致一些错误。</p>"

#~ msgid "Save »"
#~ msgstr "保存 »"

#~ msgid "Rewrite Mode"
#~ msgstr "Rewrite模式"

#~ msgid "Purge »"
#~ msgstr "清理"

#~ msgid "Update »"
#~ msgstr "升级 »"

#~ msgid "Archives"
#~ msgstr "归档页"

#~ msgid "Please Enter the title or id of a post, separate tags with commas"
#~ msgstr "请输入文章标题或者ID，多个内容用逗号分隔"
